{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046297",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남양주 시즌파이브펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 最近、コロナ防疫指針に従ってワクチン接種を受けた人は最大8人まで予約が可能で、未接種者は一部屋に最大4人まで可能です。 この措置は、10 月 18 日から 2 週間適用されます。 もし、予約人数に追加人数がいる場合は、予めペンションまでご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室が不可能となることがあり、この場合は払い戻しはできません。 また、未成年者の男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合、保護者の同伴や同意がなければ入室できません。 入室と退室時間を守ってください。 客室及び周辺の施設を利用中に施設物に破損や紛失があった場合、お客様に責任があり、損害賠償の責任があります。 火災予防のため、客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人用炊事道具も入室禁止されています。 客室内では禁煙であり、喫煙は指定された場所でのみ可能です。 他の利用客にご迷惑になる過度な娯楽、過度な飲酒、騒音はご遠慮ください。 ご予約いただくと、スターヒルリゾートスパとジェットプールを無料でご利用いただけます。 バーベキュー樽はレンタル可能で、炭は別途費用が追加されます。 一軒家ペンションはA棟とC棟のみ該当し、メゾネットタイプの一軒家客室と暖炉を利用することができます。 駐車可能で、周辺には渓谷やスキー場など様々なレジャー施設もあります。 乗馬体験もできますし、乗馬に興味がある場合は予約後、ペンション管理人と相談してください。 すべてのご利用のお客様が快適な時間をお過ごしいただけるよう最善を尽くします。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "コロナ防疫指針に従っての予約制限はありますか？",
            "answer": "最近、コロナ防疫指針に従ってワクチン接種を受けた人は最大8人まで予約が可能で、未接種者は一部屋に最大4人まで可能です。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加人数がいる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合、保護者の同伴や同意がなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室内での魚や肉の焼き方は制限されていますか？",
            "answer": "火災予防のため、客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事道具の使用は可能ですか？",
            "answer": "個人用炊事道具は入室禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内は禁煙ですか？",
            "answer": "客室内では禁煙であり、喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "スターヒルリゾートスパとジェットプールは利用できますか？",
            "answer": "ご予約いただくと、スターヒルリゾートスパとジェットプールを無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー樽のレンタルは可能ですか？",
            "answer": "バーベキュー樽はレンタル可能で、炭は別途費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "一軒家ペンションの利用も可能ですか？",
            "answer": "一軒家ペンションはA棟とC棟のみ該当し、メゾネットタイプの一軒家客室と暖炉を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんなレジャー施設がありますか？",
            "answer": "周辺には渓谷やスキー場など様々なレジャー施設があります。"
        },
        {
            "question": "乗馬体験はできますか？",
            "answer": "乗馬体験もできますし、乗馬に興味がある場合は予約後、ペンション管理人と相談してください。"
        },
        {
            "question": "施設物の破損や紛失の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺の施設を利用中に施設物に破損や紛失があった場合、お客様に責任があり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "過度な娯楽や飲酒、騒音は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客にご迷惑になる過度な娯楽、過度な飲酒、騒音はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "全てのお客様が快適な時間を過ごせるようにしていただけますか？",
            "answer": "すべてのご利用のお客様が快適な時間をお過ごしいただけるよう最善を尽くします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 505,
        "QA": 681
    }
}